係咪cut得Now

傳媒業界近日頻頻「地震」，各大電視台均有高層人事變動。早前已傳出會接掌《Now 新聞》編輯組的《無綫新聞》前總編輯主任葉惠民，今日 (28 日) 履新，而在葉惠民空降後「坐歪」的現任編輯組總編輯陳智燊，今日因身體不適無上班。另外，據了解 NOW 新聞部下午開大會，預料焦點是節目《大鳴大放》據傳會邀請民建聯主席李慧琼做主持。

我仲有兩個月約 會cut!

我兩三年前已經幾次屌碌柒係奶共底，但次次都有班黃癡插我玩分化！！

都係呢句，當日蚑銀點撐碌柒空手道起家，另8號仔同聯通電訊關係，查下啦！！

不嬲都藍

如夢初醒?

有線都有前TVB高層
全香港電視台都係紅底
你可以掉咗部電視佢

講真 真係只睇波 同有線109 新聞報道
越開越少
兩間都仲有7-8 個月約
完埋唔續啦
幫家人訂哂蘋果

電視唔開都得

講真 傳統傳媒控制哂啦
電視係拎黎睇netflix同打機

我電視插緊xbox同firetv

基本上冇咩開過電視除左打機
而家全部都上網睇新聞

我屋企條internet都會cut

睇開波都會 cut
上網睇直播算

罷睇VIUTV ，喺VIUTV 賣廣告嘅商品一律罷買

罷睇VIUTV ，喺該台賣廣告嘅商品一律罷買

要cut

唔cut 得呀， 因為一cut (咳） 就會有中國肺炎

好尷尬 巴打10後？

基本上電視都係紅藍
只係得返佢哋旗下部分部門節目係碩果僅存嘅黃
我覺得viu主打後生，唔會打壓太厲害，但都一定會plan住打壓

真係要畀啲壓力viutv

係

Push

cut乜9
唔撚駛睇英超咩

要我上網搵link又聽俄文又剩咩，梳

電視係用黎睇youtube netflix 打機，仲睇電視台d廢野咩

1日仲有英超F1都唔會cut喇